藍絲左膠

中國 文明
點都扯唔埋喎

似手足

和平解決
和平有用就唔撚會變成咁